香港人比錢百蚊食野當自己係皇帝

香港人又幾有文化啊？
有一半人都係比個幾百蚊食野就當自己皇帝
唔Book位就想一黎到就有得食
大佬你諗下你自己幾多個人黎食野先啦
咁大張檯
你覺得人地拍住烏蠅等你啊？
冇得食就黑哂口臉
一係就Book個陣又唔講想坐邊
黎到又厭比個位唔好
閪哂口閪哂面
Book完又唔黎
打電話又唔聽
跟本同大陸人真係冇乜分別
都係差唔多on9姐
甚至係更on9
已經夠鐘收鋪先叫你班人埋單
都仲係到死坐爛坐
咁鐘意坐咪去M記囉

阻人收工正仆街！！！

94狂

哦

666

Skr

牛逼

幾百蚊食一餐就可以當自己皇帝？

客大哂？